有支木結想唔要，邊度會收？

我收

Tg傾？
@KrisL

本身支野買番黎好似2千幾，用左唔係好多次
你出價，有意tg我
@krisL

推

有冇人知邊度收？

喺度講咗價錢先啦

九唔撚搭八，乜野叫邊度會收？

放二手就二手啦柒頭，收收收，以為回收紙皮，邊到好價d 收啊？on99

1蚊幫你收

HK$1000有冇興趣？

好新嫁

賣左未 有興趣

咁岩頭先係第二個post留言

又咁岩搜尋 “路人”搵路人超能post

500

二手樂器嚟講，起碼要去到幾萬蚊左右，個resales value 先會高。

如果唔係你預收得返你原價個2,3折已經好好啦 尤其係樓主你呢支，其實出面一千蚊都買到支差唔多level 架啦，又唔係話乜嘢靚野嚟。我係你就留返自己封下塵算啦，仲諗住就咁蝕100/200放返出嚟

淘寶都有一模一樣

$100

Tg？

淘寶咩都有

一口價HK$500，要就tg傾交收